我終於剪左指甲喇

而家應該嬲到我仆街 實有排都唔彩我

我都唔想咁惡架..鬼叫你啲指甲咁長咩

剪完比啲零食佢

我次次都係襯佢訓覺先剪

福福